點解美國制裁冇人理班傻仔法官? 仲有強國完

點解美國制裁冇人理班傻仔法官? 仲有強國完

成班都係最後落刀儈子手, 9判法官以為9判冇人理, 成日9 UP 司法獨立被全世界笑, 跟本政法警勾結, 等d 傻仔知道自己係on9,9判得咁爽, 成日9叫屍法獨立

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

會唔會難搵證據？

支持,必須清算班藍屍法官

你將d佢審既案例比哂國際d人都知咩事

整list sd比人喇

制裁法官，等同直接否定香港法治制度，將國際金融中心個招牌打碎，損害所有跨國企業在港利益，個衝擊力仲嚴重過貿易戰wor

推

仲有效過制裁777

9官9判

投磚冇中, 和平仕威都判幾年

ON9

俾個list黎